點解跌1000點都未夠就吹到美國政府會救市

以前幾日加埋跌2 3千點都好似無咁大陣象

This time is different

因為摸頂入貨

大戶都摸頂？ 雖然好多大戶都高價食增發

連登仔摸頂
係啲連登仔吹姐

升返晒啦

疫情一年 太多人失業 供樓負債
累積經濟疲弱
美國除左個市頂住 真係無了

個大市無事
係連登仔隻持股有事
who care

美國連股市都收埋皮叫啲市民點搞

收皮啦你
屌你老母
扮撚晒野
有冇入場都唔撚知
係到高談闊論

要去打仗了